支共幾時召開第一屆全球人民代表大會

全球249個國家代表團堅決擁護支那共產黨執政地位